失蹤人口：CUHKBanters

Banter囝好掛住你
好想繼續睇你IELTS band 8 既英文
你幾時返黎啊

Miss U
On9 Jai

pish
直到banter哥哥睇到

8分都攞出嚟

啱啊
個個連燈仔band 9 dse best 6 42 fg 50k

pish

Pish

pish
whererubanter

IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
CUHK Med Fac
British/Canadian Passport

say that again

Matthew BB

who the fuck is Matthew?

Banter Gor Gor You are Back
Can you roast me with your exclusive language such as
"You like la On9 Jai"

mattmattw
pmed

樓主真係有愛心，咁鍾意同狗玩

WoahwoahWoahh

真